久等了! 蠟筆小新劇場版2018 - 爆盛! 功夫小新拉麵大亂鬥 香港上映確定!

新映發行
粵語配音
8月16日 打出真功夫

咁多套劇場版入面,最好睇係咪大人帝國

agger

粵語配音

講好睇我覺得係光榮燒肉

變靚個part 好難唔笑

計好笑 係燒肉
計感動 大人帝國/戰國個套

原作者臼井儀人唔係死咗咩
點解仲會有架

佢班徒弟仔接手

有佢班細既接手
但明顯回左塘架啦

最精彩幾集我覺得都係2001-2003呢三年,三集我都好深刻

新娘大作戰好好睇

動感超人大戰高叉魔王同埋雲黑齋的野心先係最正

近年最好睇係超時空新娘
佳作

乜野黃金間諜伏到呢

終於又有一套係香港上
不過呢幾年個幾套都唔係咁好睇

唔知下年點呢
矢島晶子話退休

唔係退休 只係覺得維持小新把聲變得難咗 所以先辭演小新
應該都仲會接其他工作 我覺得遲下應該有機會演下其他角色客串出場
另外新小新好似係小林由美子

可能會繼續演妮妮兔仔

大人帝國個種感覺真係

我反而覺得超時空新娘最好睇

死忠必睇

一年一次

唔知邊套劇場版有一幕係講佢地成家上電視被人通輯。想搵返
只係記得部分人嘅罪名
小白：參與集體飛車
小新：兒童變態